Switch 5.0版本更新後 使用第三方底座會變磚

在過去一周任天堂Switch正式推送5.0.0更新。雖然新版本增加了一些功能並實施了一些改進，但不幸的是，它似乎給第三方底座帶來了重大問題。
過去一年中有不少非任天堂製造的第三方底座上市，包括Nyko這一品牌。而近日有不少任天堂Switch玩家報告說，在使用該公司的設備和最新的Switch更新之後，他的系統已經完全變磚了。
目前受損的Switch主機無法開機，同時似乎所有保存的存檔都將因此而丟失。
這絕對不是孤立的事件。 Nyko在Twitter上收到了不少投訴，許多人提出更換受損的主機，並要求賠償維修費用。
Nyko方面表示，將會更換受損Switch和底座，同時請求玩家與客服團隊聯繫。
根據目前狀況，第三方底座還是暫時不要使用為好

手掣都係